有冇清知道呢舊野點用？

枱面上寫住security loop available under the table

鎖電腦？

電腦邊有位穿到掛到上去

比腦細鎖住d員工 o唔夠t都唔解鎖